三十萬買架二手充大頭跑車，你會買咩？

GTR, M3 定波子，定買架新少少既golf R?

青蛙眼嘅波子

I8

會唔會整到仆街
預整幾多

點解揀golf R 呀
30萬 整部R32 / RX7 啦

世界大戰: Cla

情懷車充大頭
買架Cayman仲好啦

30萬其實好多野玩 唔算充大頭啦...

Gt86

窮撚玩意黎wo
見到個豐田logo都知貴唔起啦

驚整到仆街

同埋keep 得靚仔既盤既少之又少

唔係30萬美金

elise 得，evora 三十萬應該唔得掛

搣走個250, 痴45 上去

audi r8
benz g63

Bugatti Chiron

充比邊個睇先？
充比港女睇既都係得bmw audi 啫

bmw z4, m3
gt86
civic
golf

Bentley Continental Flying Spur

仲有2萬找 夠請個司機威兩個月

送豆腐後繼車型

緊係civic仔加響喉
剩返25萬攞黎改車

一睇就知係死mk仔跑車格

30 買到r8咩 買a7就差唔多

Tt扮r8

係幾好玩既
不過86真係連用黎充大頭既能力都冇

08年馬莎

Lotus 同波子都有d 三十萬
買返黎執五六雞可以好靚仔，最重要點都唔好買超過2字牌簿，如果唔係整到你喊

不過其實點充都好，d 女上到車見你d 設備咁弱，都即刻會無晒性趣，三十萬不如拎黎搵錢好過啦

Ok ar

啲女唔會識分golf R，唔洗考慮

DB9

改大喉聲，震破處女膜

30萬db9

09年 rs6,性能完全唔失禮

AE100

波子真係呃得下人

露旬6.5

ek3 重改

Rx7 準備拎多30萬出來整差唔多

咁點解唔直接ek9

ek3sedan

mustang

呢句真，二手舊款Carrera都係廿萬左右，
好多無知港女唔識分林寶，波子同法拉利
見到你架車似貴嘢就起晒水

試話有女仔fd 話s2000 係開篷波子

用30萬溝女好過

完勝

boxster 🤤🤤

toyota mrs

仲撚平

型過正版

屌你，呢部carrera gt 黎喎

仲有350z

五皮買到啦 個gtr頭咩事

充大頭緊係要用最低成本去扮野架啦

改得好靚

加埋唔洗三十萬

03年既Porsche,08年land rover,二手既Benz AMG

90 年M3 而家買幾錢，覺得好撚型

買架cla250 d女邊識分

個樣有d 似梁朝偉

咁樣靚好多

E30 M3無六十個你都唔洗諗，加上全部右軚都係之後改既

點止靚
正頭係型啦

28有幾架三十幾萬 擺左好耐 有位買黎擺下都抵
個款又幾襟睇

Land rover可以摺埋後排車震，房錢都慳返
又可以買架靚仔既C63/SL55

30萬不如儲多少少買波子，積架suv啦，積架suv全新都係40萬左右

啲女見到隻豹應該會起水

5萬蚊搵架二手Boxster,淨返25萬包個三線明星仔。

港女："巧sporty 喎，揸PUMA 出既車 "

你肯定豐田貴唔起？
不過冇乜人知豐田有貴車，充大頭無謂買豐田

7人，vellfire，alphard嗰啲全新差唔多成球 ，但啲港女覺得好普通，寧願坐bmw嗰啲，無腦

我見識少未見過有豐田車主話自己係貴車囉

一定係XKR 07年到果d新款
要樣有樣要taste 有taste

335i 開篷好似仲撚正，十皮都有

俾d MK，蝻揸到爛曬喇
冧turbo冧電腦你都收皮

識嘢

30萬買 i8 不如你示範下

有30萬，不如攞10頭8萬出黎
買架5、60萬嘅車，上會慢慢供
淨返廿萬投資搵錢好過啦
咁撚低息梗係留返d cash玩其他野.

50萬，買架3/4字牌十年車既R8
D女排到去東莞

係 加多少少

428i，開逢，紅皮，寶馬，我係女都濕到滴出黎

人地講335i 你就講428i
兩架車爭幾倍喎師兄

先唔講性能，講充大頭，紅皮開逢一定要有

why not both
一樣係家庭需要，實用
靚表就show off 見客用，冇沖突既
2揀1的話 我要車
靚錶除左Rolex , 其他更靚既好似PP AP都唔保值，除左限量過2m 既款，但我自問買唔起

點解紅皮開逢就係充大頭

好想買lotus, 但唔知點解十幾年elise都賣緊廿幾萬，感覺上唔抵買

用30萬叫雞算鳩數啦

玩住E36/E46 M3先啦

有撈同AP, 不過少戴，多數 i-watch

真心正 不過整起上嚟係極級麻煩

g63 30萬

買道門

玩舊m3識玩一定e30啦 最經典
買返架e30 325定唔知幾多囉
有日係北角見到 一樣咁型

等D 朋友離遠都見到你載住條港女坐左響架紅皮開逢車，IG 打卡紅色又搶眼D威D，D 公屋港女姊妹個個 IG 留言話勁令令

咁有幾充?咁就係充?

係social media ga la
渣架lambo

30萬，再唔係舊 Cayman/Boxster，應該大把陳年西水積

充大頭一定係波子架啦

GTR唔係個個都識
M3人地淨係知你架車係寶馬
波子一定高寶馬一個level

10萬內買架二手波子boxster

其餘20萬留黎每年買牌費保險同埋整車

只要你唔好壞波箱

玩返5年之後應該都賣到3萬

呢架十萬有找開蓬唔差

但一定充唔到大頭囉

預左後面坐人

5手r8得唔得

20皮買加rx7 fd 再加10皮改veliside

油怪

啲女唔識貨
前排先有個台妹屌佢男女揸e30

養得起E30唔會窮得去邊

07-09 Cayman / Cayman S

波子幾好，大部分女見到都唔會分到新款定舊款。

舊款其實一睇就知，個外型老咁多。。。心諗無錢就咪撚揸呢啲扮大袋啦，用10萬買架陳年波子，整起上黎仲貴撚過部車，跟本係拎黎搞 揸返benz，寶馬算鳩數啦

小巴

寶馬真心抵屌，啲款轉黎轉去都唔大分別，但benz 就狂轉，買新車果d 眨下眼又變左舊款

三十萬入面拎幾廿蚊淘條車匙，剩低換晒一千蚊錢，每次去clubbing 就擺一疊入銀包，有女問起就話諗住飲酒所以唔揸車。

買部3系/m6咪算囉

利申 會揀cla

當然唔係話bmw，benz cheap，係佢個價格範圍大，二手A，CLA算新手價，又呃到女 ，貴既去到S，G系，二百萬都有，不過啲女撚識分 見到個brand都出哂水

乜撚野m6
m6 30萬買到？
定你想講mazda6 差幾十皮呀大佬

冇人講 jeep wrangler

07~09 年M6 應該30 個買到

吉利Bentley

買架十幾年牛肺mini算啦
30萬十架都買到
個款又冇乜點轉
啲女好鍾意mini
算易養又有棍玩

跑車post

BMW 3 系 or z4

Ae86 for sure 買完仲有錢三萬蚊過夜 .

mazda6 呀on9

二手車唔保值
你認知嗰堆牛 馬 雙b 蓮花係嘅
h車fd2 nsx維持價位
未計日本返嗰堆分紙車

利申，絲
屋企4個人3個有牌，4架車
賣左自己嗰架日日搭巴士返工放工

唔充大頭直接出架新既mx5

Mazda6 就 Mazda 6
乜撚野m6呀戇鳩仔

4 架咩車
絲打好有米

2手tesla? models

Golf r 點充呀， 啲女當你七人車炸

4架都唔係我
有咩米

賽馬3系改少少加個M badge

一係萬6
一係mazda6
m乜春6呀柒頭

自

28car有部supra賣緊59萬8
前排有bid車網日本bid場標部93 supra要470萬yen

情懷車/改裝車點同本身就貴既車
當年先賣290萬円 姐係港紙20萬左右
當年NSX賣960萬円

話知你supra改到1100匹 咪又係toyota supra

290萬洋 買到部NA Supra既

有無車

Z4

頂配咪又係31萬hkd
28car 30萬內 波子997 原價係150萬
知唔知咩叫充大頭?

一定係CLA

Benz C仔單門加隻撈
三十萬唔使

slk 如何

Slk五萬就得啦

二手2012 slk

r1m

未必喎，蓮花個價都算硬，法拉利458 speciale 個價平手離埸，F12 TDF、Laferrari直情升值

三十個寶馬4系/ 6系
波子 E90果堆 個籠太易睇得出舊
連mon都無 點扮新款車
就算後加都好核突